[麻疹爆發]感謝祖國為香港人打好健康基礎

好似之前打風見真章一樣
今次爆麻疹都係多得英國人喺防疫方面做好功夫
一早幫香港人打疫苗做到社區防疫
香港人先冇事咋

我愛祖國

2013年至今錄得154宗麻疹個案，當中被界定為外地傳入的有66宗，最多是來自支那、菲律賓和印尼，分別佔34宗、17宗及6宗，另外8宗分別由日本、台灣、印度、巴基斯坦、美國、澳洲、意大利、肯尼亞，各傳入1宗；餘下1宗因有關病人周遊列國，未能界定傳入地區。

Sars 後中共又一滅絕香港既生化武器
陣間又可以拍套賤郎3
只有共產黨可以救腥港
大量送出更多更毒既支那賤種
毒撚死你班香港人
成功打夠腥港 又贏

去水泉澳村瘋狂散播飛沬同分泌物

God save the queen
無英國人我都要搵針打

唔怕係假疫苗
枝枝都貨真價實

細個打完可以一世有抗體？

好似打完2針都係得幾十年

正常人打完有抗體咪一世囉
小部份人免疫系統有問題咪有可能中
講緊都係幾%

但我見機場d人又要打過？
我都奇怪

一來未必個個都打過
二來打過再打求個安心掛

民建聯又要感謝支那聯手抗疫

大陸/印度次大陸新移民